---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Stefan Jamniczek
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 201118-anastazja-bohaterka          | tien; oddał życie walce szpadą. Przegrał w walce szpadą z Eustachym bo tamten oszukiwał. Stracił dziewczynę XD. | 0111-03-22 - 0111-03-25 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Anastazja Sowińska   | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Arianna Verlen       | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Diana Arłacz         | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Eustachy Korkoran    | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Kamil Lyraczek       | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |
| Martyn Hiwasser      | 1 | ((201118-anastazja-bohaterka)) |